越係強調自己想點，越顯得迫不得已

人選擇其實好有限
以為自己想點
其實只係迫不得已
兩害取其輕
而唔係自己真係想咁做
所以自己咁大個人
已經唔再話要點要點
盞顯得自己狼狽
有時係街行
真心鄧自己可憐
唔知為乜咁
求其見到架巴士就上
坐低冷靜下先
趁冇人係咁意流兩滴眼淚
心情平復返再落車食d野
再作打算
其實自己呢世人
十幾廿幾歲真係好辛苦
而家好左少少
起碼肯放過自己
因為講真
連自己都唔放過自己
冇人會
將來唔知
可能生cancer
可能交通意外
總之做人真係好唏噓
好無奈
青春太短暫
十居其九都唔係自己控制
好似劇本咁
總之自己去到呢個年紀
行到呢步
唯有唔好背負太多
盡量等時間易過d
等人生易過d
人心淡就係咁
或者連咁亦唔係自己選擇
純粹人大左就學識麻木
黎保護自己
有時諗
或者會唔會唔係自己心淡
會唔會只係以前睇得太重

屌sad到你
不過完全代入到